論返工時間痾屎

除左有D人認廁所之外, 其實返緊工痾屎真係好爽
每日入去坐返15,20分鐘, 真係一絕:

1. 拎部電話上網又好, 連登又好, 好過用公司電腦上唔覺意睇到丁圖

2. 打鋪機又得, 平時唔係唔打得, 但果個moment唔會有人無啦啦叫你先

3. 養成定時痾屎習慣, 真既, 痾開真係差不多日日果段時間去痾

4. 用返公時間去痾, 即係用緊公司錢去痾屎喎 唔係用緊你夜晚私人時間去痾,
慳返5-15分鐘, 唔計有D人便祕要坐半粒鐘

5. 做左咁耐野, 入去靜下, 大條道理入去鬆一鬆

總之就係正
唔信聽日試下,包你上癮

入去禁陣電話又得
入去訓陣覺又得
屙屎果20分鐘就好似獲得自由咁
最緊要係公司比錢你屙屎
真係要屙爆個馬桶佢都要屙!

公區廁所收唔到data

訓覺我都有諗過
咁樣要較鬧鐘喎ching

咩係公區?

咁咪長期霸住果格

load定入去

咁樣hea唔到15分鐘喎

每日10點左右就自動自覺痾屎
養成每日排便好習慣

same here

每日起碼去返一兩次

收錢柯屎真係好正，如果朝早柯完，但下奏得閒我甚至想去打J

十點都唔錯
食完早餐hea陣再去爆石反醒下人生先

試過未先

哩樣真,去開真係日日有,唔到你唔信

朝早下午都要去一次

一日痾2 次
收工前1 個鍾打埋j
打完執野準備收工

番到屋企打j 時間都慳番

其實幾正，真正私人時間

不過聽過朋友呻佢d同事會走入廁所大嗌搵人，癡撚線

訓覺先,聽日準時返去痾屎屎

上司日日lunch前例牌去廁所三十分鐘

痾啦喂

痾緊